[南區] 9.30 9pm 南區人鏈 2.0 Southern District Human Chain 2.0

南區人鏈 2.0 @ 鴨脷洲大橋
Southern District Human Chain 2.0 @ Apleichau Bridge
今晚 9/30 9:00pm
原來未有 post, 而家臨急臨忙希望推到

上次南區人鏈:

tui